點解加泰700萬人口都有2個球王喺度踢球，香港唔得？

強国十三億
出咗啲咩？

加泰有兩個球王
一個係巴塞武磊
一個係武磊

全部垃圾

都要有個聯賽carry先得 又唔係有個加超自己養十隊

點解apple最多得幾十萬員工但係有steve job

歐洲國家5-6歲：踢波 ，入青年軍努力踢。

香港5-6歲：屋企溫書啦，踢波邊搵到食。

係囉
有佢地亞洲盃世界盃起碼8強先啦

又真架咼 香港踼波點搵食

siuma

落後地方先要靠踢波搵食

英法德

外國地方非常著重青年軍嘅培訓 有好多球星/球員都係青年軍到踢上去 一啲一啲進步 真係講緊5-6歲開始踢到廿幾三十 另外 外國人知道做職業足球員係可以有脫窮嘅機會 更係會博盡 你望番香港 填鴨式教育 放學唔係學呢樣就學果樣 邊到有時間踢波 學生讀書都讀到隻狗咁 加上政府冇乜投資係運動業到 所以外國同香港嘅足球業真係差好遠